%---------------------------------------------------------
\section{Reglas de Negocio}


\begin{BussinesRule}{BR5-3}{Asignar Responsable}
	\BRitem[Descripci\'on:] Los datos del responsable a asignar que se ingresen en el formulario se deben de ingresar de acuerdo a las siguientes condiciones: \\
	Datos personales: Solo se aceptar\'an car\'acteres de la A-Z sin importar si sea may\'uscula o min\'uscula, tambien ser\'an validos los acentos.\\
	Numeros teléfononicos o extensiones: solo se aceptaran caracteres numericos.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}